[睇足9個月]《關於我轉生變成史萊姆這檔事》第2季 +《轉生史萊姆日記》

《關於我轉生變成史萊姆這檔事》第2季 2020年10月、2021年4月 分割放送
《轉生史萊姆日記》TV動畫化決定，2021年1月放送

異世界巔峰之作
打後都開始走下坡

15冊係咪打完帝國

隔左幾個月唔記得咗

所有嘅元兇

呢套啲角色行為冇一個合乎人性

依然第一季有睇晒

但故事內容衰啲講句

仲衰過龜兔賽跑

第十四集19分
史萊姆 : 喂我屌你打喎 食左你先
豬 : 為左我族人我唔死得架
史萊姆 : 我吞左你 就可以吞埋你嘅罪孽
豬 : 多9謝你 (痛哭流涕)
史萊姆 : 攪撚掂 又型一次
我 :

漫畫月更真係好痛苦

35歲既中二病中年史萊姆

呢場算係最正常果場，最少兩條友實力相當，主角贏主要係史萊姆進食係要覆蓋對手，所以佢係生物習性加技能，而豬王只靠技能，所以死硬

『転生したらスライムだった件 第2期』PV第1弾

『転生したらスライムだった件 転スラ日記』PV第1弾

你母老真係令全森林原諒咗班豬頭，仲養晒全族人
名副其實食晒佢啲罪業同達成佢嘅心願

全部吞晒就贏 吞晒成個世界都得

不了